多左二千蚊買咩送俾女神好

假鳩

鳥胺酸 馬前卒 狗爪邊 龍虎豹
傳說中呢4樣野有巨大既秘密。。。

女神之前同我講話想換iphone

神都要用電話

同凡人溝通嘅工具

會唔會同凡人扑野

希臘神

咁女神係咩國藉

Hkg

妓女神

G for god

Goddess

女神有神格，會唔會有埋港女格

有港女嘅好特質

姐係善於理財(貪錢)、送禮勤(派帽) 同埋大方(xx)

會為將來打算同時識及時行樂

信徒洗唔洗奶佢既神像

奶女神隻腳表示服從

女神有翼 隻腳=無用 係咪為左吸引班腳膠去拎信仰之力先搞出黎

佢已經用對腳俘虜左我個心

佢要既唔係你個心 係你d錢

我心中富有

真羨慕你 我窮到只餘下錢，，你卻中中富有身無分文

女神唔鍾意d冇內涵嘅男人